林鄭有冇考慮過公務員既士氣

咁既環境 如果聽日仲要公務員返工
相信一眾公務員會士氣低落而影響身體
就唔好怪大家來緊會瘋狂射波

屌鳩林鄭 屌鳩大交合

無

聽日本身放假。。。。

大家來緊會瘋狂射波

呢度香港黎架

今日都有公務員返啦

屌佢老味

公務員本身射波率已經高 如果加埋士氣低落既話

聽日又要早d落去爭登仔

林鄭: 我希望各位公務員都好似我咁打得